呢次林子健事件真係好多仆街五毛出黎開工

即時想維穩，屌其他覺得有懷疑既人，中港共今次都幾落力

即係話你老死"五毛狙擊手"係五毛

蓋ching講得好

即時有五毛開工 好野

屈毛黨狗咬狗

你成日屈毛搞到我好懷疑你先係真正5毛

痴撚線，有小小意見不合就五毛。

D_Wade 十卜ching 達文西呢幾隻仆街五毛狗開工啦

我講左d咩係關於林子健？

五毛狗JR都出現啦

我一早除左名啦

你已經唔係5毛咁簡單

睇黎班五毛依家個戰術係叫其他人屈毛黨黎洗底

不過好似十卜Ching D_Wade JR呢幾隻咁出名五毛已經好多人知 仲用屈毛黨呢招真係幾撚蠢

樓主好波,建議你block晒d五毛玩單機連登

大家可以睇到 呢d屌五毛post 一開波就會有一班出名五毛出黎洗地 又話屈毛又盛 其實可以無視呢班仆街

真正既五毛係日日唱港獨果班撚樣

唱到港獨個名臭哂

人地打間諜戰咋

懷疑林子健係五毛
屌人壞疑林子健都係五毛
擺定個龍門先開波OK?

我入黎笑柒樓主的

JR係離地左膠 唔似五毛

五毛黎 唔好俾佢呃到

留名

樓主思覺失調衝

有份推post既都係五毛

五毛狗香港鍵國又開工啦

幾隻出名五毛仲想用屈毛黨呢招黎洗底推post

冇份推post既都係五毛,因為佢地忙住出其他五先post

笑撚死

咁搞法，不如遲下出個 唔係五毛list算喇

樓主上連登淨係可以見到自己留言,其他全部show blocked user

你们都是五毛狗

樓主搞分化 五毛

喂 JR 今日天氣咁好 出唔出去捐血呀
定係留返喺屋企鍵盤捐血呀

中國的五毛液
世界的五毛液

做乜鳩
我覺得你班人開口埋口直指五毛由紅登到哩邊都冇吸取過教訓

JR同D_Wade呢兩隻五毛狗都幾勤力

係
唔知呢幾日搵左幾多

五毛狗天才小釣手都開工啦

你仲識得間唔中用鍵盤捐下血添
幾時教下我地點用鍵盤捐血

咁點解唔諗下本土派係真係咁低水平

其實我開始懷疑佢係五毛,走黎呢到周圍屈毛
如果唔係既話佢應該係極度自我中心,以為全世界都圍住佢黎轉

所以等班無腦屈毛狗鍵建真係多鬼魚

痴L 線迫人一定要信個傻既，呢單野擺上法庭做陪審團都有人信有人唔信啦

屈毛狗仲專制過共產黨

佢地接受唔到自己無腦，連登仔最強死撐，從不反醒

搞到粒粒亂，分唔清牛鬼蛇神，共產黨最愛！

幾隻出名五毛係度話指出佢地係五毛既人係五毛都幾撚搞笑 以為咁樣就可以變相洗底

個個都五毛,你估個個都五毛咩

無計
而家係五毛得勢最好既時機

我冇癲呀!邊個話我癲!邊個就係五毛!!!!!

俾醫生打完懞仔針訓左覺覺豬啦

依家班出名五毛想屈番其他指出佢地係五毛既人先係五毛 又想洗底 睇下呢排JR D_Wade三色貓呢d呢排幾勤力

五毛狙擊手呢隻屈毛黨其實係咪真五毛

AGGER

Yes

我都成日畀五毛狗追擊啦

佢地追擊你即係你講中左佢地痛處 做得岩 如果唔係佢地都唔會用咁多資源去追擊你

不過班五毛狗太多人，我得一個，根本就唔係班五毛狗對手

建國之路係辛苦 共勉之

咁即係點？點樣五毛狗都收硬錢 ，五毛狗咪好著數？
五毛狗死全家。

我唔想建國，我想移民

五毛狗就係利用呢樣野㴝分化，暫時佢地係成功左。

呢班五毛全職屈毛

睇下上面隻五毛狗D_wade同垃圾蓋狗幾落力

連我都分唔清楚邊d係真五毛，但如果我地唔和解根本永遠畀班五毛狗舞。

唔好同隻五毛狗JR認真

Search下佢地profile 清一色係話全世界五毛